和理非乜都好，全部出街先，搞到條街有咁多人得咁多人

當分散警力都好

出啦